[I/A] World Flipper 彈射世界 (14) 爛橙代理台服預約開始 競速畀狗打

神驚一周年! 重回最初的感動!

日服係要用VPN的,遊玩前需要有隨時玩唔撚到既覚悟
已有公司代理, 不過全部未出
Kakao Games→ 歐美/ 東南亞
黑橘→港澳台
歡迎試玩日版, 加入老Seafood行列

卡5.36%點解決
VPN!!!!!
1. Private Tunnel
2. 1.1.1.1
3. VPN Gate + OpenVPN
新手開局建議（殘體注意）: 新Pool有待評價

角色評價 ( 日文 )

【常見問題】
■洗唔洗刷首抽?
建議直接買有限定既石號

■新手開始玩做咩好
①狂推主線 ,清到Normal6章 開齊共鬥關
②之後狂打大蛇搏佢出ムラクモ/ 或儲500金Coin直接換, 快刷必須現時關卡強度提升 隊伍組成要求比從前高 刷到ムラクモ都組唔到踢隊 建議新手組工具人搵大佬踢
③去EX1-4-1關刷隻神級平民Buff角猫頭鷹ポジート返黎, 都係快刷必須
④ボスバトル既Item每月最優先換晒D素材料先
*每日打揺らぎの迷宮同ボスバトル都有三次兩倍, 唔好浪費

■點提升強度
①死人冇戰力 : 首先要自己唔好死, 記得入奶保自己命(上級以下) & 保埋隊友命(超級)
②角色升等級 : 每隻人有上限LV, 要抽相同角色自食/ 用同星突破石凸上限
③角色升技能 : 抽隻人返黎唔升技係廢的, Lv越高效益越大, 與其浪費時間問XX升唔升技好, 不如刷多幾場曜日
④抽武器裝備 : 隊已成形+有多餘石既話, 建議盡抽/盡凸呢3本書, 都係快刷必須 建議所有石頭抽角色
①嘘の書②戦国策写本③ピレボス

故事簡介/ 翻譯

歷史（轉自巴哈）

回坑問野請用以下ｌｉｎｋ 唔好貼圖
角色/ 武器點心紙連隊伍模擬器

角色圖鑑

攻略/ Wiki

循例貼下爛橙link

【イベント「アビスの獣討伐」開催決定！】
2月9日 12:00から、イベント「アビスの獣討伐」を開催いたします！
本イベントには地獄級を超える難易度のボス「アビスの獣」が登場します！
イベントに向けて、パーティを育成しましょう！

咁熟 復刻嚟？

我都係由尋晚開始一直連唔到vpngate
有冇其他巴打都係咁

有冇其他免費VPN可以用?
用1.1.1.1 要試N次先連到 同會玩玩下比佢發現踢出去

VPNGATE換第二個入咪得.. 總有一個岩

情人節好似係復刻
崩壞就...極難

上年男豬送畀我粒朱古力仲未食

情人節係咩有利

不要再說了

好似係水 禮機又上神枱

女方有利

唔洗手動先講 講明比地獄更難

點打 又迫害新手

復刻武漢人

人地講緊情人節喎

oh 我睇錯

希望有6板料, 跌少少都好

我都入唔到 我連咗幾個都唔得

32.44 2.7我諗最終線～30秒先得

唔夠雷料 打得好辛苦

灰撚左

難=多血（好似係）

地獄大蛇

點解係武漢人

整野味蝙蝠呀嘛上年個個都話佢係武漢人

點解情人節要整蝙蝠咩劇情嚟，咁緊貼現實

佢拎魔物做料理材料

整野味朱古力

最尾隻野識郁...

就係降臨討伐個隻野

今年又有新武肺裝

終於30s

機娘 5 泳奇4技未滿 p4唔可以直接屌死佢

要pf打down左先出得雷機

2.4點捱兩日

應該今晚又出返去
無25s真係難啲保ss

打大石崩壞出多d定普通肥料關多d？

肥料

機娘6技有冇升？

燒體打大石

4技2點

5技2點

6技1點

大件事 S無喇無喇

有矛片

無片唔驚

pf難過雷機啦

火兩把課武

幫手睇下點解打唔完P3
機娘4技滿5技爭1格6技爭3格
泳奇45技滿
魔劍45技滿

但P3無論點打都係爭1格血

M1換雷杖珠？

山寨版

換左唔得

研究到個關鍵真係P3嗰幾下PF，少一野都唔得，仲要係PF完要即刻開技，完全嗰1秒內決定哂所有野

btw媽呀，我得左啦，我唔駛彈鬥星架啦

算抄得唔錯

P123都順利, 係第P4秒唔到要再儲技

高清版

睇黎要第一次失去彈鬥星了

3D model 邊有用pixel art 既驚咁有誠意

用牛牛隊,37秒保個A算,咪搞我,我唔打喇
沒泳奇,沒火限,kill me

接近最後一日都仲有新玩法

lm

lm 等出台服

玩到分秒必爭

now
28.66秒
2.6%最終線應該～27

屌p4 係上面彈彈波唔肯落去

唔識玩想拎A都好難咁

今次真係A都唔易

我第一次玩 練左三日禮機技工盤
第一日已經37秒幾..
之後打唔番 不過都可以大概係40秒上下...
都係照住條片既路線打... 係P3食運氣多D

好羨慕你地雷角咁齊
無狐狸無泳奇無牛牛試到手跛先得41秒

齊角都ss唔到

算啦,得E由佢,唔識玩,廢事花時間了

刷完把絆斧出嚟打足兩日都係得34秒幾

希望捱到

手殘仔應該好難再快了

其實齊角之後

d片個d細節位好重要

p3pf要中幾多次先夠fever條之類

知啊，同幾時開技都要理所以唔理了同都冇突爆角同開晒板

慢慢黎

最緊要每日打拎200石

拎到b左右就夠

ss都係比人拎個彈鬥星打飛機用

起碼你有雷弓喇 而且雷弓聽講個打法更加極端...技術要求高

無錯.. 路線 要幾下pf 幾秒入下phase 呢D基本上都固定哂咁濟...
所以可以研究點打個D人先係真正大神 唔打都唔會記得原來禮機有招CT15秒

你地有無諗過無禮機既人既感受

如果有角的話可以只考慮突禮機 我都懶得搞雷狐同埋聖誕龍媽 4粒突石都唔過份既

所以我好感謝 呢到咁多位巴打
我回坑個陣有好好勸我抽禮機

p3同p4都成日kick係上面

雷弓隊個P3難打到on9，我打左2粒鐘都未成功過
射擊PF個設計真係弱智

溢光玩多重劍pf仲難

火忍40秒已經跌出S

火有利

有無配置同打法 無泳奇

諗返前兩次auto 放置都有B

p3 如果控到偏左少少射，跌落黎果下dash 過去拎技水係最perfect
p4 一開始就可以係下面開技秒

唔滿盤p4唔down先出雷機秒唔到

唔夠力就無計

咩料

下次競速限屬入啦屌
火有利喎笑死唔笑死

日本仔幾時炎上
個幾月前張公告寫明係火有利
Fake人打哂火料
根本欺騙玩家

滿盤

p3唔串燒就硬爆

p4直秒

佢又無講錯既, 的確火屬打係痛D
只不過佢出D角實在太勁 勁到有冇剋屬都無所謂

如果冇改到PF多層大風車, 火會有利好多

禮機同雷棍太勁 出完技fever 完又有技
如果下次都係差唔多配置既話都一樣係禮機+剋屬輸出
睇佢會唔會改

無火魔劍＝打唔到，仲唔係火有利？

佢今次p2技傷粒晶又脆 又直線比雷機爆左

下次改少少都搞掂

有禮機泳奇牛牛 冇聖龍 趕緊把絆虎
可以點組有A

A都要50秒

泳奇隊唔洗絆斧呀

點組
但都差一張就整好

正如我所講 我今次冇ss棄game了 淡出

滿盤都冇用 手殘是罪

thx巴打 有s就夠了

我已經有啲懶得練，尤其係練完都係A去S，感覺無乜分別咁，所以放棄算

挽留

我喺a嘅邊沿
同埋我都係點機娘就搞掂 雷弓之前絆咗6版

又貴又唔好玩

咁依家應該好穩啦
雷弓6板好似都唔係必要，反而係P3要係兩個波分開前靠PF儲夠fever好難搞

繼續掛住雲水個蛋鬥星打飛機算

臭都要一齊奶

我好唔開心

呢隊啦，易打，都有S-A

台服見

我有料輕鬆ss添

我沒限，有料都沒用

我就係卡嗰到卡咗好耐

手殘都係放棄

又係組到SS隊唔夠技術SS
本身見星忍可以安慰自己唔關我事
但係齊成隊禮機都打唔到SS

我仲要捱一日

㩒哂平安鐘

無野了

我收返呢句說話

ss 頭24 ss尾26

46秒 驚到瀨屎

P3點樣可以快啲

41秒覺得好安心

控好d 一重疊就雷機

機娘6技1點得唔得
成日都要佢疊埋開咗炮先儲夠技/夠fever一開就入
而家啱啱好3.0％...

我6技都係一點

魔劍係咪會MISS 打P2有時得一半威力

雷機要打埋最頂粒晶先得

隻狐係咪點爆6版先得 係既我轉機娘個隊TRY

屌你老母垃圾驚,個競速你打埋我嗰份

打唔爆粒晶係角度問題唔關六板事
係左下角開炮喇

唔知點解打哂 都係秒唔到 算 有石就ok

粒晶應該好薄血喳啵.. 較岩角度實爆wor...
因為粒晶有技傷buff打爆先秒到粒波

26秒跌到落2.1% 係咪要收皮了

算啦 棄驚了 等一周年半

呢排我都係做完日任就冇開game,d boss幣都未打齊

已經2.3

屌 有情人限

我冇石喇

Mee too la

水彈都係エリヤ ?

Yup

競速又拎唔到a十抽唔到

營運之子 一年一隻 9估今次雷彈

親生女エリヤ

第幾個限定連發 得兩抽

真
又有得all in

唔算連嘅 中間出咗個新常駐

之前都2至3隻限5
得一隻會唔會加機率架

好似有1.5定2%

久違嘅焗豬

我諗住食粟米六粒

前排先發現原來粟米六粒可以轉意粉

最憎食意粉

係大快活啲意粉難食啫

琴晚特登打到36秒66 去到5% 依家5.6% 超淆

仲有粒幾鐘

好耐無見嘅單up
有90抽左右係手應該輕鬆

最後10分鐘 得番2.7% 希望頂得住

45.98秒 好似保到A

差啲就收皮

到底光彈係唔係下空 定係點 我睇唔透

結算要幾耐? 最後2分鐘睇自己企正10% 好撚驚

2.6%
本來諗住今日推多少少但推極都上唔到

我都係 見人今日有新打法 點知打極都上唔到

有咩新打法

係咪最後一分鐘睇到幾多% 最後就係幾多% 唔會話突然結算完跌左架嘛
第一次有跟ranking 唔知

好似本身已經有

估唔到最尾仲咁多人用雷弓雙龍媽果隊打到入26秒
如果今日有時間本身都想試，可惜忙到抽筋之後食埋飯已經結算，拎完200石就算

係咪有新pool

PICK UP野冇打到,好多野冇拎到,最重要係武器,喊出黎

棄未

免費石唔中限就棄得

何必呢 hea玩咪算
打定D料 下次你輕鬆SS啦

冇錢追限了 ss只是浮雲

我都唔記得換 反正今日唔中限我都係繼續玩餅算

中風

已爆死 出隻聖女比我

黑貓蛾劍鬼 歪哂 各位1.5見

隻野勁唔勁?

二十抽全爆死

以為佢瀨咗

原來有送多1500石,中咗唔反cy baba了

仲有石未派

40抽中了

NGA啲人話深層武二選一

32抽 歪兩隻

隻4星幾勁

㩒開嚟睇都知啦 使上nga?

望左下d深武

勁到傻

想玩雷背水 但又驚後悔

DIU
咁歐洲

9000石加46張卷追番黎 得三隻5*

得1.5% 其實好難中

回家未...

冇錢玩la

佢出POOL出得咁狼死

係咪諗住等台版

已換10抽卷 空炮

以主要角色編入：DASH時、對最近的敵人造成自身攻擊力6倍威力的光屬性傷害(CT：0.75秒)

新關點打

係咪直接㩒落去就換得

係LO我都想知

雷機打到半血 但禮機一開炮俾佢shotgun

光f打到3份1就收左皮

星忍打到4份3

聖女王子打到尾

比佢長期輸出打死左

可能要手動？

井未

屌 無睇清楚㩒咗雷深武

其實邊度有10抽卷

用咩打

打唔贏 純粹想睇下有咩換嘅時候無睇清楚鳩㩒咗把斧

雷深好似勁d

打唔羸真

揀左風
硬係覺得背水唔穩

屌 地獄BOSS合體逆襲 有齊咁多隻BOSS既必殺技 營運充滿惡意

應該雷定風好d，唔識睇邊把勁

唔怪得高難度，原來單人無得靠痴

咩隊都試哂 都係過唔到

雷d 數值好癲 但要玩背水
風直擊就未上過枱

雷好似唔洗都得 有胖虎用
風好似全體加直擊好過胖弓

雷有牛牛開盾

武漢quest 係無協力架咩
唔想用體刷

風隊試過未 應該唯一一隻boss頂到星7 20層

我最好成績用光f磨咗7成血

風隊又贏到開巷

體水有地方用啦

我屌臭你

我都抽唔到 歪左精靈女王放棄

Same 1.5週年見

大蛾真係高難救星 6板左佢先

風屬長期戰真係穩

幾穩

大蛾有連擊 浮遊 直擊 擺隊長仲加血同PF貫通真係無得輸
而風隊有劍鬼技傷 2隻奶都夠大

長期80%血

純子同火教師又升級了

聽講星七MVP

仲有邊隊係越打越勁 劍鬼20層刀刀劈佢老母

想睇6板技翻譯不過我冇風大石了 想升天狗

#1

新果隻都未有

咦 兩分鐘前都未有 咁快手

邊隻新

陰陽隻告鳥

山田妙勁撚到

劏雞焉用牛刀 之前個boss太廢 未疊到已經

真 疊到廿層都仲要磨

我仲以為係得一關原來後面仲有

咩叫星七

26體啱啱過左 試埋28體

試緊+1

兩隻都over100
係咩事

打到四分三血炒左

輕鬆照羊

試三場炒兩場

應該係有時冇break 食左大技就炒

果粒追蹤波無dash 到都好易炒 慢慢磨死

我打到喎

試左場啫 晏啲再打

Cls 10分鐘

同埋佢跌出嚟嗰啲有咩用

統計下換雷定換風武

換野囉

想換風武穩陣 私心想換雷玩背水

邊到淨係見到兩把武

不過佢雷武要全隊雷 我原本放左隻純子 睇吓有冇上位代用先

唔知 我未揀

淨係打第一關已經打到想死

嗰到要二揀一完先會比你見到其他嘢 揀完無得轉

真
有泳魔女 泳奇 追左牛牛番黎想玩背水
但武器好似風值得換D

有雷大波
冇御子
係咪應該換雷武

炒咗了

好穩WO 而家開2倍AUTO緊

多謝提醒唔記得咗有2倍

100埋星劍先

同你諗既一樣
最後都係揀左風
雷唔背水玩技傷本來都勁，睇下直攻遲下有無睇頭

已經篤左雷無得返轉頭

諗落應該風 風有利競速仲未出

算 我都換埋風了

一齊

笑死我本身以為一㩒落去把嘢直接俾你

邊有咁好死
肝第2把

你條傻閪

好肝 打完可以唔跌最高級個波波 保底一粒都好丫
5 10 15 20 25 30? 應該係咁多換齊滿突?
而家換左2把

揀左邊隻

風

一關都唔夠打
想問情人節個活動係咪無協?

上年都好似無協

咁拿拿聲換完d野升多兩隻人先

上年好似都係用4星忍打

第一關都未打贏，你地已經打第2把

屌，80抽出左5隻5星全部都歪

Same 唔同次元

我情人節夠打 係深層果個一關都唔夠

咁岩有齊角色咋
打競速我食蕉

終於SS到第3場
成9min

6雷開場有無辦法背水

連埋課金雷武
鏡

應該拍蚊咁拍

1.5%真係難

又一隻over100

我都有中呢隻

周年劍鬼

點解會叫星七

應該大力到on9
但好似未有技一開始就隊到隊長半行
但自隊又用唔到鏡

揀風定雷好

農左三把 差兩把 今晚番去搞埋佢又可以放置
情人節活動拎完石都唔想掂了

無方天有咩代用

我用死皇刀頂住先

死磨爛磨終於磨過咗第三關

刷極會唔會出5* 精靈球

頂住試左好多場，有S 無SS
無活動角用住アリサ又係差少少

我打咗成10分鐘....
好彩都有ss

最快試過7分幾

冇商天娥同隻4星唔知點組,其他果D都有但係又唔夠LV冇突

我無活動角同方天，右邊用返天狗風奶打到SS

有理冇理 有限就抽咗先

等多陣就會有唔同隊出現

天狗sub 係光風奶？

普通風奶個座綠色架

唉 今次仆街 想跟都跟唔到

有冇大佬可以幫手執

你齊box齊武器? 定你想我地做傳心師

把劍唔係呢把劍 你唔夠絆證就用返風超武

十字石已經用剩100粒

呢隊撚屌野有冇人跟到試下 佢話安定度：中
哪來三粒珠

就算係風隊都唔係100%穩auto...
不過呢個聲稱係高難過地獄既關可以auto我就覺得好勁喇..

我呢件裝得一突唔會突登抽裝囉

in燈奶光彈we trust

cls

sor, 頭先copy 漏左個 link

你冇絆武? 超武都未打齊?

一把絆斧
超武齊， 但未突哂

試左幾個盤都係P2死得好勁
對補同輸出既要求真係幾高下
可能要有心理準備要突破下同開六板先夠打 如果你冇依家夠打既光能力/蛾盤的話

突完活動完畢

又係支那仔改既名

好似係劍鬼同cy另一隻game既男角色撞樣，個名有個七字，所以就叫做小七，週年係星願XXX所以變左星七

泳暗泳 完全係新武既形狀

泳暗大波

明明我哋嘅可憐劍係女

因為我見DC/砂井都係咁稱呼 咁我下次用番可憐劍算喇

砂井係nga有ac，係台灣人黎

nga 唔驗證account既話求9奇都開到

砂井又係咩

冇光風奶

唔會想係嗰到開ac，淨係睇嗰到既攻略都要跨過心理關口

頭PO:
攻略/ Wiki

^ 呢個網既owner?

有呢堆5星 究竟換槍先定絆斧先 好d

依家仲可以用絆槍既隊
火狼超蛇隊
3*雷拳蜜蜂隊
暗棺材
星忍打拳
風四合一
黑貓隊
呢D隊你都有上位版咪換絆斧囉

好咁換左槍先

其實玩pf仲係用緊槍

有無實測

打巨蛇傷害第一

不過好似無乜意義

不過呢隊實現到開場開技+隊腸50血下

冇蛾淨係過到真 極打唔贏

冇燈奶

歪左5隻得一隻new仲要唔係up，屌你老母垃圾驚

水彈復刻個陣 7隻重覆 0 NEW

我0new5星

肝完五把 可以又等新野了

陰陽奶 勁

都對得住超地獄級呢個名
每日做任務要打三場, 最後先爆水打

唔係5場咩

個EVENT 得自己SOLO?無得多人?

兩個event 都係單人

完全打唔到極

5場應該係指打崩?
要拎到5星石要打50場
不過打50場都唔知夠換幾多

50夠換齊武

真係世界級營運

一次都打唔贏,蝦人非洲人

屌你老母個Pool歪左2隻船長出嚟，on9

我歪三隻

隻隻滿100

好彩之前送個兩批水都未用

咁講得高難度都預左唔係人人打到既
地獄到依家都係有人未過到喇

風隊終於出人頭地,威返次啦

有冇隊型跟

冇角你都仲咁認真打 一係課金一係等新隊啦

風隊冇蛾同隻4星補,講非洲係只中得好少次5星

終於過到次極，係P2難到on9，過到P2因為有技能回轉buff基本無咩難度
但個P2真係一唔好彩就連彈+連爆+次元激光直接秒晒全隊，on9

冇蛾冇燈奶 hea多排再番黎打

等ZOMBIE池

最穩應該係蛾隊長搭周年可憐 同埋光能力傷隊
奇怪D既會有D禮機星忍隊甚至風奶隊長隊 但係通關率好差好差

周年可憐 無

參考下

周年可憐真係勁夾呢種長到阿媽都唔認得嘅關
依家用蛾子燈奶/天狗風奶/周年可憐春忍，叫做2倍速auto過到

btw拎第一次ss前要1倍速打係最痛苦

無畫伯

我覺得只要有風奶就無問題，另一隻奶可以用雷奶/燈奶都頂到

佢話邊隻要升2板技

突爆風超武先

燈奶

我揀左風了 應該日後有得再揀

原文話光奶全滿 光彈雕像

你以為打超大蛇 神鬼亂舞又好好玩咩單人又可以兩倍速 幾好

過到了 thx!

燈奶係5技加全耐性有用咋喎

我依家成隊差唔多無6板都過到
蛾開左45雕像，天狗開左456雕像

卡緊極

雷背水實在太撚難組，揀果陣一啲猶豫都無

我組到 都喺打下大蛇自爽下雲水一早就過撚左 所以未來唔似用得著

岩岩果次咪又係雲水，我相信下次風有利競速到時SS 0.1%隊隨時可能就係背水雷

搭單問下今次單人係咪新手又唔使打
尋日自開刷完一把蛇鏡滿突，未點過二板絆武爭20換出黎

有得組隊既話新手一定打到
呢次呢個明顯係高難度向 真係要齊box先易D打
當然可以揀打最初頭個關黎做任 但可能要等低配盤出黎先

珍呀，自開唔死組奶組坦都叫有機會俾人帶
風排位啲人話打a好易
屌你老母手操仲慢過fa
極限4分半

新手我覺得要換滿把新深層武有啲難度，可能真係打第一關做下日任算
我覺得應該打第二三關應該低配極都有限

我以第一次打競速黎睇就算你有角色都好 都唔係易事黎
D人話易都係對比之前兩次競速既難易度姐...

第一關都唔知過唔過到
等陣要搵攻略睇下抄唔抄到

死皇斧同書先？

打到第一關 可以慢慢換上去

公道講句

今次手操難度無低過雲水同溢光

溢光玩劍pf係最難

不過愈易先愈難高rank
多左人爭

如果有上面隊風

對上兩級照車得贏

單人係老屎忽friendly
夠打就夠打唔夠打就未有得拎勁武住

今次都幾痴線ss 頭同ss 尾只係差兩秒
講緊只係飛多半個畫面既時間就可能無ss
無參與過頭兩次唔知果兩次係咪都咁痴線

雲水冇六板 易跟好多

呢個都係, 6 版又貴, 刷到仆街
但最仆街都係一日兩場6 版料 一陣好似今次咁"火有利"日日刷左火料就隨時企左係度

唔會呀嘛 SS頭應該18,9秒 SS尾應該26-28秒左右 然後S尾係37秒左右

佢要既角色麻煩左姐 拎到S既禮機盤只需要點機娘, 技工同火劍4技就夠 好少資源

想玩咗半年 見到爛橙都唔知玩唔玩好

台服基本都幾肯定唔會好過日服，講緊日服都唔係咩好野嘅情況下

其實今次競速6板需求真心唔高，比起PF差唔多全隊滿6板，禮機已經叫易跟唔少

首先要有禮機

就係易跟先難打 太多人爭

玩過瑪奇都知 爛橙真係伏

原來今次已經算易 好彩上兩次無跟

點先會1萬戰力到

8 版/ 一隊可以9 隻角

首先要有聖龍媽

競速本身就係鬥歐鬥課得多既

入風超場搞事都有第2

有雷耐減我可能第一埋

放鳩棄 番一井1.5

至少台版冇得nerf風連擊

實出台服限定

課金先有

新手真係唔洗換 打普通要幾多先夠 仲要得7日

1個虹素材=5個金素材=25個銀素材=125個銅素材
一把武器需要75個虹素材=9375個銅素材

黑橘近派做最啱嘅事就係講完武漢肺炎之後無視小粉紅, 無回應
不過有得揀都係建議大家支持CY

早幾日跪低咗了

預左日後再開

不過變左老屎忽換第二把

新手仲搞緊第一把既覺醒

玩左半個幾月
暫時得 風超 火超畢業 注定同今次高難無緣絆武都未有

咁樣連超蛇都未打得住啦

我上網炒功課用依隊可以auto拎SS，不過成功率約40%，有時只拎到S，算比較低配，我一週年前入坑都SS到

冇娥星7隊都過到極 終於有得刷

打極轉風刀可以8 分內 50 下直攻一次buff 暫時都仲係幾慢

有無得炒下你隊？

你用咩隊？

有咩, 我剩係聽到話冇回應

鳩砌試刀
如果之後出一隻唔駛main 位多一下直攻先好d

佐倉110我屌你老母
7隻5星全部都歪嘅單up抽到好似無up咁

呢隻好似都無人吹奏 算啦

SAD搞到我抽左47抽先中

齊限是基本常識

47抽想曬邊個

我睇完NGA個嘈交po先發覺自己其實一直幾歐
禮機之後除左老鼠水彈之外齊哂限 今次都輕鬆夠打

NGA抄的，p2 AI唔太on9就輕鬆過

請問粒珠同冇第3把武可以用咩代替?

冇新年限 屌
啱啱打完ss，而家連真都過唔到

新年限應該用原劍鬼都得 甚至今次隻情人彈?

點跟

冇水彈,冇光風奶,有就好啦,我可以組光隊

不過個陣其實周年開始玩三個 係去到聖誕左右先決定留低呢個長玩

應該都係用返超書同超斧, 不過D技能回轉肯定會慢D

岩岩打埋真試下升埋2隻限D LV,剛剛打極係隻P1死到棺材12冇輸出,唔係應該夠打

p2唔死=過關

唔死啊,但因為冇果件武舊珠冇升得咁快,岩岩升左P1 2隻圖咁既LV岩岩過到

好似ok喎

但極都係過左1次

P2=boss既phase 2喎 唔係講緊你D角色

原來係咁真係要係咁刷博打羸,但最少組到

試左試完全唔撚得，對AI要求好高
順起上嚟真係打得快，但AI真係10場有9場都係on9

可以咁講,但有蛾我都唔駛用呢隊

試左，都可以，不過auto都係睇好唔好彩先過到

成五百幾枝水

痴線個弱智AI可以打到隻天狗上30棺，做乜鳩
頂唔順直接re左佢算

我最多都係12次見到咁多數RE

以為自己打錯關

帶3隻奶磨最穩

4* 精靈球都無一粒

一場就算2倍速都已經耐，仲要唔易打又有機會炒，啲料仲要咁撚難跌
本身已經比個歪到仆街嘅池搞到想棄，依家真係越打越無癮

今次情人節成堆活動全部都係自己一丁友刷，深層素材1.5倍又solo,情人節又solo, 新深層又係solo

懷疑隻垃圾驚串鳩我a0毒撚日日係度玩手機驚

係時候棄驚

棄多幾個可能直接下個月情人彈變常駐

想得太多

頂,諗住穩少少升隻可憐2.0到LV100,點知仲仲衰係咁輸,真係出事

升100呢啲只會踢隊輸出差少少/為升6板先做

今次活動係畀養生左好耐嘅老屎忽打 體諒下

而家P2都過唔到,ON9

風隊算穩你隊野咩樣

#479果隊,因為冇蛾先要咁組

齊風隊都係唔穩

好彩體水大把，慢慢打囉

冇蛾係差啲 蛾隊長加血 同輔type貫弱點

試下組d 隊長有加血既隊 eg 風奶

同埋p2 過唔到除左Ai 廢之外 血唔夠食幾招都係問題，所以换隊長啦

Sry 9 up左
風奶隊長無加血 但係有幾個盤都係風奶隊長打得起，可以去望下

睇1樓個WIKI唔見有唔識組,係呢隻見組到又打到先咁組,自己試下組幾個隊都係出事仲差2把先突爆

上面奇怪隊
下面可憐要求好高要開六板先夠傷

成日用風都仆街
用返光算

已派彩 歪兩new唔簡單 機率低到

0.076%中仲要兩隻

常駐就差隻風

5.9% > 5.8%

跟手50抽爆死

再補多20抽終於中
好在冇上次抽EMT雞咁損手爛腳
單pick up 1.5%都咁難中 我已經脫離歐洲了

我又中風奶啊 DKLM

我雷奶115了

垃圾驚
留井1.5算
你仲係齊限既上等玩家

唔好講咩上唔上等 覺得自己好sai錢

突滿左俾粒萬能突都好丫
得換經 DKLM

齊限先有人權我已經睇化左
水王子開始直頭俾我放置左個幾月 純子又抽唔到 到到聖誕黑到抽曬都無 最後先黎一隻暗既 聖龍媽抽唔到 跟住新年牛牛 而家無野可以再勾引到我

呢個真係on99突爆4隻換一粒晶都好啊

差兩隻齊角

小提琴好似無咩用 新火未知用途

係咪準備開放120LV

下次超得得返佢可以揀

新火咪又係打風地獄 可以有乜作為

話說係咪有禮機隊形可以穩定麻鳩隻崩白虎？

彈豆星

又歪

冰魔105

抄到了 0.1秒踢崩

進化到好快唔用秒計算

人生首次彈鬥星

咩武

雷崩嚟

要2板？

宗四開三次技就完啦 仲二乜板

想知新限招三技勁唔勁 好似幾得意不過見人人都放佢sup 應該好打極有限

一下幾十k pf 都唔止

畢業

琴日畢咗了

把劍砌返風隊有冇得抄我見 wiki都係砌返嚟打 極

夠貴 我鍾意

冇2MAIN 可以點

可憐放2m 3u 換其他

等下次超得

very smart bro

想點啊 屌

無諗過可以咁快姐
乜都齊哂真係可以為所慾為 只要岩位就可以過下一個phase 唔係pf 唔洗儲技咁

係咪潤鳩我啊而家

p3 果幾下pf 要中晒先夠fever 睇片就易

唔係課金武好多人齊, 只係做唔到

好大個官威呀

真實操作就唔易

溢光仲難

建議官方開返試練TA做練習關

打到每條rank線送少少石咁

新年快樂，各位

祝大家每次抽都見到彩虹線

各位wf bb 新年快樂

祝大家新一年齊限

營終

無星七無畫伯

4* 仲有一隻男既參戰奶, 都無就無

上面個team 可以fa 極
10分鐘左右
通過率8成左右

過到就得 輸左唔扣體慢慢刷

呢隊6技要點滿?打咗5場都過唔到

最易炒係P2 同埋可憐劍最好100lv

隊長雷奶無點
風奶點滿4,5
風劍點左456

我可憐已經100

可能雷奶我點滿,所以軸唔對

亞莉莎 >光王子 因為冇其他奶 都好穩過

換咗第二隊打完,算啦,thz

係咪冇雷魔女就唔駛諗換雷斧？
我有雷牛，而家都諗緊雷斧定風刀好

好似風隊我d野都齊，但雷背水就爭d

但風武好似弱過雷武好多

風武要時間疊效果，仲要都幾慢
暫時真係無咩關用得著，多人關都係鬥快爆

啫係換左雷斧先，等佢出多個雷背水角？

自己砌，無周年機人 刷普通深層域 20-30秒隊

點睇依隊，唔駛雷魔女

想問下呢個係唔係必換
同埋啲卷係點先有

一定留黎換武/彩鋼
十抽券係屎

競速排名獎勵, 愈高愈多卷
樓上巴所講一樣, 留黎換武> 彩鋼
唯一入手途徑

水龍書

一定係換十抽卷

雷斧showoff 時間

等畀鐘仔6奶隊玩爆

終於搞掂 點組隊刷把野好， 仲要手痕揀咗風武

樓上果啲有幾隊有圖

49% > 滿技 > 被補 > 空炮 > 49% > 滿技 > 被補 > 空炮 > 49% > 滿技 > 被補 > 空炮 > 49% > 滿技 > 被補 > 空炮 > ...

但係我無風奶

真都打唔贏 打到燥

其實你farm緊個陣最好爬定文 因為可能突然有D新隊研發到出黎你可以用
望多次你個box 暫時只有兩隊勉強可以試下 極應該難D 但真應該夠打
如果你好介意NGA就唔好點喇

box?

大概係咁

是日晚餐

我係咁，6、7成過到
試下限可憐2m,可憐2u
蛾換隻有浮游嘅？

風蛾應該唔會有代替

其實風忍同蛾係風隊都幾緊要...
依家風隊個主要組成都係周年可憐+三補(風奶卡蘿4*風 畫伯選三) 再加風忍蛾..
我依家幫手試緊其他隊, 但要有心理準備要100lv主輸出甚至要點D六板先有5成通關率

試試? 我冇聖女試唔到

聖女得80唔知得唔得 試下先

唔突上100就唔好諗極 真刷到就算啦...

就係真都未刷到

其實仲有個妖精瓶版本 早前treasure hunt先復刻過
如果你有都可以爬下文睇下組唔組到

我有個a/c無蛾又無星奶，就咁砌，都幾常過到極

跟唔到lv 試下打真先

你有畫伯奶?

冇呀 放左第2隻 過到真級

有冇人覺得auto又改左program?
雷地獄 明明auto 8-9成過到
宜家完全過唔返

會唔會係換左珠/開左6版有影響？

之前追競速 洗大左 窮到冇石換珠 /開6

唔係好覺
都係用緊三奶風隊每日都穩過

對我黎講auto穩過風隊

單人活動連鐘仔都疏

其實冇人玩 等執

競速已經chur盡

想問
今日送啲朱古力有咩用

曾經既老屎忽之證
一舊回100體無記錯的話

原來係咁 THX

普水都食唔哂

執未

老屎忽先係?
我成日唔夠用

用左幾十支細而家仲有300 支細幾十支大
唔係今次單人活動都應該無機會用

羨慕呀

只有開頭刷各屬超級先用得多, 而呢樣野可以靠分身解決
就算之前加倍刷到幾千星 都係最多用哂D細水...中水大水未郁過
而且刷左幾千星應該夠用到執

之前成日都送水 d 野又刷齊開game 都係清日任 完全無機會用

大枝二百幾 細枝三百幾

巴爸 THX， 慢慢打到去極， 但係去到第二次覺醒打左好耐都擋唔住 週年可憐已經100 但係普通可憐因為得80我無用到 換咗天狗做SUP

之後有試過用水隊， 都係去到第二次覺醒都搞唔到

通常去到第二次覺得都有75%左右血， 但係因為果陣就算出整技都打唔到半條覺醒BAR。 亂射激光都死硬咁劑
真級都係拎得S

原來多咗呢件裝

90%auto
居然係連可憐劍都唔洗6板

快d趕尾班車

無四星有五星建唔建議追?

開六板 星星倒出黎咁倒

依家得返一千

唔好晒石喇

你有2萬石以上又屎忽痕可以試下
上次追新年4*追左8000

雙光彈隊野有啲勁
拎嚟打地獄光超光仲穩定＋快過啲中低配暗隊
依家solo關可以正式淘汰隊棺材

點組

幾時有新野玩 又翻閹水廢
打完新武又可以養生

這樣醜的妞

幾驚追加兩隻字後面多個限字

今次情彈120抽無出之後又追多左兩pack, 無錢了
Check左幾次新角唔係限之後先終於鬆一口氣

好rich

追限係一種態度

睇黎我玩唔起依隻驚

其實我都唔係諗住齊限，新年聖誕都勁多抽唔到
只係隻情彈抽左百幾下，歪左成10＋隻其他5星都出唔到，條氣有啲唔順先同佢課落去

又話棄驚做現充

棄左（2定3日）
玩完其他驚發現雖然wf真係垃圾，但真係比較好玩

無燈燈燈燈玩唔到

下次超得識揀啦

玩左就快3個月，終於都150lv

我玩左就快400日 仲係142lv

唔怪得玩到想棄
隻驚係適合hea 玩

無買過

肝有肝玩hea有hea玩啦wf
想棄單純係因為今個pool歪到仆街

真心抽卡驚呢啲全部3、4星都無咩好嬲，但出左10隻5星全部都係歪，up條撚咩

得前期係肝

開荒期肝到傻

得返1個鐘 仲差24粒大

咁趕
一場成十分鐘仲會炒

邊打得切
就算一場過到都唔一定掉大精靈球

除非歐到仆街場場出兩粒彩波，唔係應該無咩可能

依家先打多左4粒

好彩既話一場可以5粒既 祝你好運

唔計換嘅話好彩可以1個鐘0粒

5星鋼幫到你

下次仲要揀多次

唔緊要啦 可能下次你就會覺得呢把好廢

我依家就覺得呢把好廢

井唔井情人節光彈好？

覺得廢咪無問題囉，即係換嚟都晒氣，下次都唔使換了

利申我都揀左風
不過有預感呢種活動應該會變成常態，用嚟攝時間順便復刻舊活動，遲早都會齊6屬又無咩所謂

幾經辛苦都係換唔到第二把

原來公告已經預告左3月下旬會再開極深層，雖然唔知會係另外兩個屬定點

望落唔勁, 有愛/ 錢另計

如果佢係今年既各屬超級我會有少少失望 唔夠難

但佢玩能力傷，可以夾星奶
我驚又係上次火龍媽咁個個唱淡，最後係競速mvp之一

明明係無屬性，點解會變左各屬超級
不過呢啲以要farm做前提嘅關，基本上都唔會難得去邊始終都係auto玩居多

真係難到要手動玩嘅，我相信營運都唔敢要人手動farm 50場
真係想整高難關，正常應該都係打一次就拎晒獎勵
可能5個難度，打完晒就突滿一把武之類

我意思係定位上類似舊年既各屬超級咁 唔係分緊唔同屬性
換個講法, 今年既常規(駐)高難活動如果係呢個極崩壞的話覺得有D唔夠喉

3月尾又可以挑戰畀史來姆虐

係咩 好似個個都話屈機反而暗個隻就真係難用

個個唱淡話只係龍媽上位版，抽唔到唔駛夾硬黎

咁其實d人都無錯既

不過差一級競速就差好遠

上位版=競速差兩個rank

煩惱完，課左小小石，十抽搞掂

咁又無 龍媽一樣S到
當然唔用龍媽用牛就可以SS

命裏有時終須有 命裏無時課到有

繼續推雷背水
火奶

後悔揀左風直擊武

諗唔到點入隊

水廢超有踢隊未

齊限點解會揀棵蔥咁傻豬

跟大隊然後發覺把野冇撚用

抽到乾都無雷坦
仲諗住入背水玩下

係咁推雷背水，但我仲係得隻垃圾4星雷牛

背水世一
上次無換斧

背水今次好似好勁得雷F同雷拳都唔知組咩好

雷fever照用雷機入

禮機好廢

用左張十連火奶有老鼠都唔知要黎做咩

但真係好慢下...雖然都無辦法
穩定就穩定嘅，但隊友廢起上嚟可以打到S

雷弓+老男人係咁幫我充血頂佢打第一都係得S 好憎老男人

啱啱起身 有踢隊未

決定唔用背水 用返雷拳/雷F算

遇到有人用新果隻4* 雷槍做隊長玩背水(好似sub 牛波)
2分頭完佢輸出8千萬

好彩我為左令隻牛牛有出場機會，換左斧

我都好撚後悔

水活動咪俾雷威下

下次競速風隊一定贏

開街場成日炒車

點知係偽風屬有利

今晚陪你打囉有踢隊未

競速直擊武幾肯定用唔著

超級好似仲未有

中左隻新既火男人好似冇咩用咁

雷無隻大奶真係傷心

有冇得貴少少啊

冇禮機同泳裝仲可以有咩隊

火鼠下位 好似係

利申未睇能力

3隊大波 2隊拎消3強化?

有冇人試踢

我打手

邊隊啊

我掛工具隊入超級 無人肯侵我跳

得一隊咋嘛(好似

貼圖啦 雞同鴨講

佢話邊個要5技

蜜蜂

Ready

打緊雷料

開一下定開爆

似開爆

好似要對軸

咩叫對軸

唔撚知 唔撚想用雷料升蜜蜂

Sad

類似呢D

1111 dead?

有矛雷背打超試下力

Yes

冇牛牛背水隊係咪可以收皮？

幫手驅散等街場啲老屎忽carry

有矛人打牙

Ok

有冇人踢 冇人踢我就唔升蜜蜂了

睇你會唔會抽呢個池 中到雷4* 可以用佢組平民背水隊
(btw NGA有課長十單抽唔到#左)

如果無就雷拳隊 帶驅

跟
打手/ 工具都可以

火雷評價唔錯, 不過唔係限唔使急

4星果隻勁過5星，nga好似有人話自己要井4星

睇左 我連隻限定牛都冇 唔洗玩背水了

新踢隊

圖pls
唔入nga

基本雷大波隊+工具人

今日轉咗Surfshark 成日入唔到wf

冇玩太耐 啲隊已經跟唔到
唔知有冇穩啲嘅隊過水廢超級

我用雷至尊換萬聖科學嗰隊auto
冇萬聖科學應該可以用公主拳
廢事帶奶, 好多人用背水, 死就當我唔好彩

Hi 好耐冇見

你要搵D 日本IP 係89.xxx 既用 唔係會入唔到 我用surfshark都係咁

點樣揀

今次要保唔死應該用自私補好d
周街都背水

location>>static 果度有得揀 試岩一個入到既bookmark長用

Thx ching

之前nordvpn 都可以bookmark 但唔知點解而家唔得

What?

我之前用nordvpn成日要重連幾次先入到wf

而家都係
明明有一排可以bookmark 低某一部機黎連，而家無左

Nordvpn我係買共享帳號前幾日無啦啦叫我改密碼我冇得改跟住就冇得用 1.1.1.1又死埋 所以今日買咗surfshark共享帳

我長用ProtonVPN，好正常無出過事，不過價錢就貴少少

surshaek gd?
好似抵玩,17折

旋拍19蚊

1年?

係

快唔快
斷唔斷

唔斷

前幾日張相點睇

睇過啦

有片,要唔要

要埋 需要肯定睇過

幾時改名
安齋仔仔

我都等緊佢返嚟三進三出佢都經典

原來男豬單拖入去都會有彩

淨係知無得skip 就有彩

有啲咁嘅事

有無人知新果隻船醫勁唔勁?

點解條廢龍 打超級掉咁少紫coin

真

嗚呀 冇教師冇聖龍冇火鼠

咁啱撞到巴打開緊踢隊

老是常出現

冇嘢出就執

個第二章講左幾個月都無料到
雖然今期d角有少少似為第二章鋪路

有新章會有新角新pool一齊抽

就快營終仲點出第二章
1.5周年開始出多十幾期限pool就預備講再見

咁我又唔太信
悶D姐 周年個陣佢都有講過player base比佢地預想既多

營終由隻驚出左一個月之後已經講緊
唔駛咁認真

咁呢個就一定係既 風連擊之前真係勁多人玩
係估唔到一周年仲夠人玩姐

風連擊其實真係好早期，大把嗰d忽然玩家玩完唔玩，連擊風可能只係一個強力既藉口提早離場
事前登錄既玩家大部分都唔會繼續玩

半年都唔洗就要max鳥 未想做老seafood住呀

棄game嘅原因
其實係營運on99
一嚟風pick up pool
跟手up完nerf連擊
派得少少素材同3000石 炎上到on99
跟手限定連發 勁撚難抽 又少派石
咁咪勁多人棄囉

出糧
水龍又派咗廿幾抽, 忍到有限先抽

忍唔到手已射哂落海

等活動刷晶先打水廢

可能過幾日新pool已經又係限，唔比機會你忍

岩岩打完 一樣射左落海

我唔信, 佢總要出D新角俾第二章

啱啱最後一張卷出船醫

咁勇 非限都抽

一見到有石就身痕

想問下刷超級武器會建議突爆一把先定分別換三把先?

打哂先換
試過跌左成8把 就咁都突爆其中一把
所以一路打夠數先換最好

好嘅 THX

跌率都唔低
好彩既打千零粒紫幣就夠

未掉過槍

啲體力好少 刷得好慢

放棄左超級，全部換算，反正紫幣無咩要換

刷共鬥當然係雙開體力ac

有償每日感恩baba

中親5星都1xxlv

新個幾隻up都唔出

連new4星都唔出

辣殺驚

終

上次就係有償每日出完常駐5星之後限pool就爆死

我上次有償單抽補返火鼠 跟抽emt就爆死

終於搞掂100場水廢龍

無野做刷緊500場個稱號

500場水廢？

我仲諗住聽日抽完marvel先專心打水廢原來已經有人步向500場

種族技傷
派下石同卷繼續儲到有限

Marvel值得抽？

All in左3萬羊

邊隻勁

經期

你都幾金下...

有3隻大獎應該都ok?

少鑽但中嘅野ok啦

街場啲背水打到自己18棺都未完場

我無背水我要你地全部一齊都無得背水

唔好咁痴線啦

執得

我轉左新機了 準備瘋狂打水廢

咩機 12/12 pro?

Max

好大部

我咁玩o唔ok

驚你唔夠回

真係幾低回

放隻琴音/天照

有天照 可以換走邊隻 電王？

白狗都換得走係唔知你個倉有乜勁

入隻火埃仲好啦

Ok一直以為埃神已經冇用

繼返個兩turn boost武裝

好似冇2skill boost武裝

中隻五星火都唔中四星雷 我仲打緊上級+

神早放棄左打超級

頭幾日街場仲有堆老屎忽雷背水carry都仲打得過，依家街場超級得班無驅散嘅背棺材炒車炒到傻

雖然已經畢左業，差成200場先有稱號諗諗下都係算數

下次

有3隻都100級

呢d 屬性up 新手都不屌

常駐本身已經點都唔屌
等限pool

雷屬全齊 Pass

唔想用vpn 等台服係咪有排

每日儲井碎

玩台服好勇敢，你都唔望下邊個營運

唔課當燒下時間都ok 既

亦都好快會因為個營運棄game

除左卡蘿都無

剩係無卡蘿

有冇人踢超

其實今次個pool對新手唔錯
除咗花火師全部都有用
而且剩係PU4隻五星
0.5%

單up都抽唔出，4up點抽得落手

咁都叫唔錯 半價pool叫乜

1.5周年又整個派膠半價pool

你地唔係新手

希望變成恆常活動，每半年一次半價常駐pool

我微課...

有出過半價pool咩

台幾時出？

上年周年前唔記得左咩原因，有一個 pool 抽幾多都會回一半石，就算用券抽都會回石，正到爆。我嗰陣 all in 晒所有券落去

原來呢個就係叫半價pool

佢限pool前出返限角既普角版pool

比人屌到仆街 又話佢誤導又剩

最尾話賠一半石 抽幾多賠幾多

特然ZIP個雷POOL 4日
28號又新角？

會唔有CHING可以帶我踢協打哂啲換領野
今晚2330左右

今日尼亞有片
重點要有 傲嬌女 + PENI PARKER

到時qoute

好耶 ， 有井神帶隊

我剩係用返平時雷隊你踢上+定咩

無所謂 我水蝕槍夠突四 剩底換唔換都無所謂 係啲 2板野想換哂佢

之後就係打埋協紫晶

夠力我有工具隊
唔夠力我用返煙花師保平安

你有工具隊都要搵第三個人出現先踢到超

咁定住上+先？
上+係唔係2人都得？

未試過 我未砌打手唔知幾大力

其實我有諗抽今次個雷POOL
因為我雷隊真係差好多
唔緊要到時睇餸食飯
我明明跟咗NGA 我對工具隊差呀伯跳唔起破防其他幾樣驅散都搞得掂

常駐角等歪等超得算啦
而且水廢都就快完，可能又有排先到下個雷有利，唔值得晒石

有buff隊踢上＋好快畢業

hihi 今日諗住追一隻5* 抽左5000乜都無 熄game玩馬娘

番黎餅餅啦

出左新餅先講

ching i am ready

201846232

頭先睇漫畫冇留意 仲打唔打

go~

打埋場地獄先

Ok ready

OPED

503959

邊個係你

8plus

其實而家12 max pro了

冇驅散用唔著你 我用返工具隊試試2人踢

差咁啲力水

差多小小 因為小咗個即時破盾 今次好咗

唔打住

K

屌 原來你個名係咁嚟

大快活？

有無人帶踢

正嘢

食飯打

咁我一陣去食譚仔先

Okay ready

377 191 / FRD ROOM OPED

我見宇仔都打緊

一唔一齊打？
你同109井神一齊夠唔夠踢超

搵多個街狗好啲

OK

冇升爆蜜蜂6技

Same

照可以？

上加

Ok 點砌 唔記得了

377191

你隻大波咁快開到第二次

做乜唔等埋

重開

完咗？

sor 9

oped

100場達成做野先

點啊

欣賞你地咁有heart

thx 大佬

thx 宇仔

係咪等台版

宇仔

宇都宮準備回歸

有收過皮咩

三進三出喎

咩叫3進3出

宇都宮紫苑出道>引退
Rion 出道>引退
安齋拉拉出道>停咗成年冇出片>嚟緊準備有新片

改名做乜9

3個都係佢

安齋奶奶個名好聽d

換事務所 經理人都唔同(好似係

安齋仔仔

想我改？

隻驚執笠前又爆多個post

冇啦 re0食埋尾水開始走下坡 而家新角都唔多隻 molamola

2前年你都係咁講
但隻驚做下又一年
做下又一年

燈力無限

靠你永續wf

即係課金平d？但睇死都係無償石嚟

聽日開始試菜

日版老屎忽

見到呢個logo 驚未

腳都震

含淚

一陣又再刷999體 有無人幫踢
水蝕 / 超光BOSS

新野？
另外又有Boss PU

諗起就嬲
個閪game 咩vpn都唔得
之前個日版開服刷左首抽 之後成萬石冇撚左

Ta喎，咁快又嚟
但隻野係暗廢？唔太明咩玩法

係開頭ban左一輪vpn，依家基本乜vpn都得

基本上果排話ban 但其實轉多幾隻都係玩到